老老柒柒, 到底美國d官貪污洗唔洗坐監?

歷史上有冇美國官員因為貪污而落馬或坐花廳?
定係好似689咁,有最高權力保護傘照撚住,咩事都冇